HKBN 10月完約，想轉網上行，求出招

如題

家居上網連電話

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

hkbn死遠啲啦，title 講到唔撚再用你個垃圾hkbn啊，當舊客係狗，屌哂你地老母

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費